# Портфолио

## ShemPong

Выпускной проект после курса обучения разработке на Unity в Центре IT-притяжения. Представляет аналог игры пинг-понга в AR, стилизованной под киберпанк, где игровая область - неоновый город на материнской плате. Чтобы запустить игру, нужно скачать .apk файл и указать камерой на специальную метку.

[Демонстрационное видео](<https://disk.yandex.ru/i/g6QF0iLsgn6YnA>).  
[Рабочий билд](https://disk.yandex.ru/d/8gdazxlqmyihYA).  

<img src="https://imgur.com/QmA09y8.gif" width="400" height="225" />


## PromoCat

Агитационный AR-проект для абитуриентов университета, где виртуальный гид рассказывает интересующую информацию о вузе. При выборе определенной информации, окружение динамически меняется, показывая все связанные с выбором элементы. Для запуска необходимо скачать .apk файл и нацелить камеру телефона на брошюру ИТУ.

[Демонстрационное видео](https://disk.yandex.ru/i/w21F2f32v_4U4w)  
[Рабочий билд](https://disk.yandex.ru/d/3szs3giVHvGk9g).

<img src="https://imgur.com/Dex4DM9.gif" width="400" height="225" />

## Hungry Frog

Выпущенная в GooglePlay казуальная мобильная игра, основной геймплей которой заключается в ловле разноцветных светлячков и балансировке между ростом и уменьшением самого лягушенка. В игре можно выполнять разнотипные задания, а также кастомизировать персонажа. Разрабатывалась игра в команде Центра IT-притяжения. Проект вырос в полноценный продукт после его победы на хакатане.

[Игра в GooglePlay](https://play.google.com/store/apps/details?id=eat.grab.cut.games.io&hl=ru&gl=US).  
[Демонстрационное видео](https://disk.yandex.ru/i/4SiP0hurTyBaqg).


## Database Design

Система интерактивного тестирования для проверки знаний БД и СУБД. Тест "симулирует" рабочее окружение специалиста БД и позволяет оценивать знания при помощи графических инструментов.

[Демонстрационное видео](https://disk.yandex.ru/i/YRHM2-UHnx8iKw).

<img src="https://imgur.com/vMXVFQo.gif" width="400" height="225" />
